入黎講低你幾歲考車

想知大家大約幾歲考

18碎

18 考26
19 考46

19有齊26同46

16 美國

30

21

19

有冇仲讀緊書已經考既巴打

啱啱報
下星期考筆試
20

今年19
岩岩pass左

d錢問屋企？

20
1 take pass
Total 5000幾
自己儲

23

18 報 19 考 而家讀緊書

19歲學緊車 5月5考油塘

原來咁多人咁早考
我屋企人仲叫我遲多幾年先

已經考左
今年21 有時仲會揸番學
4月甩p

20 歲學完 但p 冇耐就重考

21考

美國，16

21歲

碎你老母

五千幾咁平?求介紹

小弟

18
19 pass

18

19歲考pass

19
老母逼學
咁早學黎唔知做乜

18 早幾日先pass左

番緊學學最好 起碼可以走堂 出左黎做野先學 好難就時間

18歲考 1 take pass

見到每年加價就覺得應該早啲學

我都係咁話

係
因為係屋企人叫我考
想我揸車
屋企又有車

衰咩

上面d巴打考棍van？

19 歲1 2 牌
如果唔係肥鳩咗我就係18 歲攞牌

20 （排緊）

Year 1 就去考

18開始學 19拎到牌

睇到你上堆巴打
原來自己算遲

24

19 一take

19 考 1號棍波 1 take pass

21 出黎做野先有錢考

17報 18考

18 嚟緊8月就路試

18報 19考

Year 1 時一次過考 46 26

18 1,2棍

18 1 take pass
利申19 已甩p

16

18歲考18歲pass

27

碎你老母 臭雞

19歲考，揸車返學傾project

19考

28

19歲考

20歲

16
利申：國外考

早學又平d

讀緊書學d時間又易就d

早考到可以早d甩P

早考到遲d又可以早d考其他車

遲d如果真係買車 保險費又無咁貴

考到又一世

完全諗唔到點解要遲考

22

19
聽日考

18考 19甩p

想問下夠三年牌可以考九噸個啲 佢所講既三年係唔係計埋p牌個一年 姐係p牌一年 之後等多兩年就夠三年咁樣？

30歲

21歲，準備報考

唔係 甩p後先計3年

上個月18歲生日即刻報考
幾日前啱啱pass左筆試排六月尾考
星期五上第一堂
我等左呢一日18年喇

18 9月路試

16 東岸

24 1,2牌

18
1take過 1.2
等甩P

18行街紙行26

19考46 現年26

18考左1 2

16 美國 1 take pass

20歲報
原本想18歲 點知我媽話我個樣太細
叫我遲d先考

19歲 港島1take pass46無難度
黎緊想考26

18 19歲會唔會比考官覺得唔成熟扣分

有19考

20
嗰年政府派6000，攞左去學車
葵盛1 take

18 我考香港個邊都唔洗等到19先有牌

你唔識渣 話知你個樣49歲

18即刻報

16題合格 差一題 頹左

21歲
月尾考46同學26

21都仲未考

計1+2 先啱

係

我頭先都諗住check

但掛住食飯

我記得唔洗1+3 好似係1+2

有18牌

幾年前啦
而家都加哂價
同埋我淨係學左8次就考 ，所以先咁平
可以介紹但都無用

啲人成日話遲啲考都傻既
除非打算一世都唔考，如果唔係愈來愈貴，年年加價仲要加好撚多，咁點解唔早考
早考早享受，但唔洗貴幾舊，平幾千添

俾你個樣夠哂成熟但揸車揸到成舊屎咁個官一樣肥你，揸車係睇技術而唔係睇樣

20考46

想考大車

點解要講出黎比人笑?

諗撚左十年都未考

19歲 1take 棍van

諗咩

碎你老母

18歲生日去報考
差唔多19歲考到

愈遲考愈貴
我學$110
而家$250
都只係五年既事
On99

唔知，可能關性格事，好多野都淨係諗，但好少實行

18考到20

18歲生日當日去報
18歲考到1,2牌
20歲去報3,22牌
早一個禮拜考到
等緊21歲報18牌

21 2takes 1 2牌
自己儲

報筆試要排幾耐？

19歲儲夠錢～20

果時一入職俾上司問有冇車牌，驚到一儲夠錢即刻去考...

結果依家都仲係搭緊15號巴士上山頂，10號巴士由北角到堅離地城

18考完1 take pass

18
換身份證果陣順手落樓下報
1take pass
利申:上左4x節

原來係1+2 唔洗估估下

18歲零2小時

18歲到底那來錢考車

4月準備報 等緊份花紅
20

一早由細儲定
利申，車膠，考完就破得產

同意

18 6月先考

20

18歲生日正日即刻報

18歲
P牌嘅時候日日狂野時速
依家收左皮 呀婆揸法

20甩p 1,2牌

19歲報 20歲考到

19考 就甩

20報
21 1take pass

18
果陣$170 per hour
而家$250 per hour on99

由細儲定
車膠真係會由細儲定

信用卡分期
打工還返

窮撚學生儲左一年錢考

18考會唔會太快

我幾個月前學
$260 per 45mins

依家貴到仆街
再等真係路知升到幾多

19 1 take pass
家陣25養緊部前7

same 唔想用屋企錢考

唔會啦 我18生日報 1月考左筆試
9月準備考路試
希望1Take Pass啦

19歲

我1月報 2月頭筆試 6月尾考得喇喎

筆試都肥

筆肥

其實棍波難唔難？

16歲

19歲考46
21歲考26

13

24
公司要求

20
1 take pass 1 2牌
Total 7600幾
自己儲先咁遲考 唔係我都想18考

22 先考棍波表示

諗住要用好多錢考
所以出到黎做野等到20先考
點知考兩次加埋先用左5千左右
利申20歲1,2
23歲4,5,6,9,10,17,18 全部1 tick pass
黎緊會考埋拖頭牌

幾多年前 點解咁平

4年前$120一堂

Same

19歲 香港駕駛學院
上咗50-60個鐘 萬幾蚊(屋企人俾 )
利申1A牌

有冇後悔唔考棍
幾take pass

21歲考1牌 幾年後都未考到

有 但諗諗下 棍我一定肥
1take

點解幾年時間會貴咁撚多

22歲 2take pass
total 10000 左右

大個出車出保險你就多謝你老母

19歲有1 2牌 23歲有18 24歲有 19 20

運輸署年報話得2x%人 棍波1 take pass
呢度個個都係1 take咁濟

下星期考 19歲

上X登 勿認真

50-60 個鐘？洗唔洗咁多，我上左18個鐘，24節咋喎
利申 1,2號牌 一take pass

18 英國
番黎換1a

3年前 19歲 考 棍van 1take 6000蚊
有自己車兩年 香港都行左三萬幾km

18
8月考

18考 天光道 1 take
個時仲係220蚊堂 早啲考唔洗咁貴
Total :約7700 26堂 45min/堂

19甩P 跟住再去報26 元朗考
又係要7000幾 好L貴

19，成世人淨係學左2個鐘車，1 take pass

利申外國考，已經揸左好多年，無出過事，香港個牌都甩左p

23 學左十個鐘就考
無路試 淨係係個考場轉彎泊位倒後調頭
入去果陣見門口幾條友行行企企成個npc咁
仲以為會衝出黎考我反應
原來真係路人

有無巴打知外國牌點轉番香港

攞外國既車牌，如果係學生，要攞埋學生證，然後上運輸署申請，一星期後車牌到手

利申好多年前既事，唔太記得

18考棍

上年1月1 take pass
<6000(計埋學牌)
19節(每節45分鐘)
孖節一堂

講漏咗，上年19歲

點解我報駕院成皮野

yr1應該20

多謝巴打

我都報了依家

19報
20考
21無車

23歲第二次考到

外國番黎換牌唔洗P架wor

22準備考

18 考到3 22
19 考到1 2

中六 下星期筆試

17 近 18

係咩？我聽番黎話都要P一年
Anyway，都過左好耐，P唔P都唔關我事

15 香港考

18想考
如果個樣真係好後生成個初中生咁會唔會易肥

我考巴士同中型果時都俾個考牌官話我個樣好細個似中學生咁

考巴士果時個考牌官仲話我好似佢個仔

最後兩樣都係1tick pass

19
1take pass

荃灣考巴士時其他考生以為我嚟湊熱鬧
因為我直接去考場

兩樣都係考荃灣？

咁你碎左未？ 碎你老母咩

我都有考中型，兩樣都喺荃灣考，唔知樓上巴打係咪都係

19
Retake左一次 大概用左7000$

當年無錢老豆話比錢我學但老母極力阻止
話學黎曬錢屋企又無車又呢樣又個樣

結果25歲去澳洲一年人人都揸車我就要痴人車坐

而家28 都係岩岩上星期pass 而家P 牌仔

結論唔好信女人，幾大都學左先

同感
我老母大力反對 又係話晒錢
之後我老豆私下叫我報 話唔好比老母知

利申：由頭到尾都係我自己出錢 唔知佢地反對黎做乜

巴打醒目
當年好撚窮，畢業搵到錢都上繳得七七八八
又要計劃自己前途，搞到28年黎學

老老柒柒 車牌係一種技能 就算無錢買車都可以出黎打工搵食 點會無用

未夠三年，諗緊遲下中型去邊去學好，駕院雖然貴但好似排得快少少而且又近我，但街學就平不過唔方便

舊年仲係dse雞，屋企人驚我出黎揾唔到食就借錢俾我迫9我學棍van

18歲學會唔會唔夠定

方唔方便都好，最緊要考到

根本睇人，我舊年考都係得19，你係認真咁揸同聽個師傳講基本都冇咩問題，就算真係意外咁肥左咪當吸收經驗下次做返好

呢個岩，巴士諗住遲下入狗巴等佢幫我考，入行做幾年睇下岩唔岩自己，不過駕院真係貴左有私家場俾我地慢慢摸車又唔會阻到人，btw 仲要等多兩年，依家專心搞掂個電單車先

19歲考到1 2
準備考4 5 6 9 10

26同46

18

點解樓上巴打會咁好彩

18牌係柴灣考

考左幾多次唔講喇 講左一定會俾你地話公路炸彈

揸開私家車自動 基本上由頭學起

差唔多學番40個鐘先考到

李健學 駕院太貴

如果我一開始報駕院 都唔知幾錢先埋到單

除非駕院易pass d 如果唔係都唔好諗

19
香駕
1 take

我諗如果我係考駕院只係為左唔洗連街都未出就考完，至少有得練泊位同調頭

李健 鏗鏘果d都有得練泊位掉頭架wor

果啲都可以好似港駕咁係考場裏面練埋？
利申唔識

咁又唔係

但泊位一樣有曬雪糕筒 黃線 白線 完全模擬到考試情況

而掉頭都係睇線同"搏" jie 唔係好難

sor 考試唔好睇線 全部睇搏

其實泊位同掉頭有晒公式，唔明點解仲有咁多人肥泊位同掉頭，街都冇得出

retake完DSE就學
19